如果尋晚巴黎一開波就搵5條友拎紅牌

瘋狂執起個波手球，兩黃一紅
直到得返6人喺場
直接判0:3輸俾巴塞

咁巴黎係唔係可以出線?

應該可以
但係咁佢地8強搵邊個踢

一開始出哂平時D後備拎紅牌囉

又係wo 屌你老母

個領隊有你咁醒就好

阿仙奴都可以咁做嫁 仲輸少D TIM

亮過亮視點

咁玩法啲球迷仲唔放火燒球場？

唔好玩啦
實抽後算賬
分分鐘罰你停賽一年

瘋狂執起個波就君子啲，不過易俾人抽後算帳係假波，
如果瘋狂從後剷巴塞球員，踢得勁粗野，
雖然俾人瘋狂屌，但5條友拎紅牌應該合情合理，
唔怕俾人取消資格

咁都比你諗到
巴黎搵你教就出左線

on9 出到線下場都係出局 個個都miss next match

上面咪話咗5個後備 年青軍hown grown 3 年都出得啦

上面咪話左假得咁明顯 俾人禁賽3年都仲得

一早要注冊啦

另外一定會秋後算帳 九成DQ埋

燒camp nou 鈀表示wfc

兩回合計直接判負 上場入10球都無用

輸就假 贏邊有假

21以下都要注冊？

注冊

鳩踢都唔會估到輸6球

點解你唔去教巴黎呀 , o徒晒

又係喎屌咁都俾你諗到